中國疫苗效用得果50%,姐係話今次生化危機病毒只要繼續KEEP住落去不停變種, 就有一半中國人要升仙

如題
好事黎既
反正黃種人佔地球人口大多數
就算係生化危機中死撚左7億黃種人, 都仲係多撚過其他膚色